
                      Se pasa un rato agradable viéndola en el cine, pero indignado por el final!!! Sin hacer Spoiler :-) Creo firmemente en la posibilidad de alcanzar algo más de lo que predica... Aunque amigos mío me han dada otro punto de vista, sigo con el mensaje que yo he sacado personalmente.

Luis Miguel García fundador Pausing Cine Alto Impacto
        
            